【世紀合作】畢彼特與里安納度落實拍昆頓新戲 齊齊演過氣奀星

荷李活鬼才導演昆頓塔倫天奴（Quentin Tarantino）開拍「世紀殺人魔」曼森（Charles Manson）電影終於落實細節！除咗之前一直傳出嘅畢彼特（Brad Pitt）同里安納度狄卡比奧（Leonardo Dicaprio）落實參演外，角色細節亦曝光。外界之前一直估佢哋會做調查殺人案嘅探員，點知通通都錯，今次佢哋係做被殺女星莎朗蒂（Sharon Tate）嘅鄰居，亦即係2個過氣奀星！

電影戲名叫《Once Upon a Time in Hollywood》，故事發生於1969年嘅荷李活，里安納度演嘅Rick Dalton係個過氣西部牛仔劇演員，而畢彼特演嘅Cliff Booth就仲奀，只係Rick Dalton嘅動作替身！佢哋於荷李活爭扎求存，不過剛巧就住正女星莎朗蒂隔離，亦即係曼森嘅殘殺對象！電影之前一直有開唔成嘅危機，本來投資者為Harvey Weinstein嘅電影公司，不過佢因爆出性醜聞而令電影一度中止籌備，而家最終於Sony電影公司買下版權，順利開拍。

屌你正呀喂

俾一套戲既錢睇兩個影帝，唔錯，雖然我令仔D

qt個樣已經咁老

快啲搵埋Christoph Waltz同Sam Jackson

故仔幾吸引...
兩個應好多對白互寸

上一次合作幾多年前？

令你老母

呢個組合應該係史上最強星味組合

正